宗教領袖：“我們永遠不會成為馬克思主義國家

佢犯左國安法

共匪拎錢 兜口兜面掟落你度
莫講話馬克思，習思想都照單全收

Mitch Mcconnell 收咗好多年

與其咁講佢收支那錢, 佢更加似支共用錢砌出嚟既扯線公仔

咁無分別，依家支那就係用錢嚟買你接受佢嗰套規則

叫你守佢哋嘅國際法

馬克思本身都係個人渣，生前害死妻女，死後害全世界

consider趙小蘭家族既因素, 佢哋係需要有支針響美國體制內等關鍵時候發功

而到底當初McConnell係咪因為趙家同支共需要先推呢件嘢出嚟選定趙家睇中佢係議員身份先用支那陰道去搭橋 前者難度比後者高好多喎

如果係前者, 即係今日死咗件, 聽日支共都可以再捧10件甚至50件無間道出嚟

佢攪錯左啲野
共黨只要令到你個宗教冇人信就得
方法係腐化宗教領袖

擺明係中共主動用陰道落網部署多年

佢哋一直都係買關鍵少數嚟控制